西貢真係藍到仆街，同元朗差唔多，差在成班老野唔敢打

事緣：

原來講下都犯法，23條通過左?

地平說真係形容得好撚貼切

唔記得補番添

將軍澳人推

推

講下都犯法既拉鳩哂連登仔啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

西貢又藍又黑

做乜鳩睇撚到笑
用國家憲法
鄰國法律關人撚事